大家早d訓我保証老美一定會升

放心安睡
萬大事我頂住

利申無貨

訓醒老美一定收綠

訓哂

納指跌1.5%啦

仆街都似

訓教啦你

信我，訓教啦乖豬

今晚美股又玩燈掣

無事既乖啦夜啦訓教啦

你講大話

跌9點唔好計啦

"我保証老美一定會升"
呃9人